臨時政府係要暫緩，唔係撤回，唔好妖魔化呢條後路

臨時政府本則上係無錯，連登仔口講就無大台，實際當正Solomon Yue係大台，人哋一句話唔要就唔要，同2014 All in泛民大台有咩分別？萬一兩個月後美國佬搞唔掂或者割蓆呢？

所以一定要留條後路俾自己，俾面Solomon暫緩臨時政府係無問題，但唔好講到呢樣嘢係魔鬼咁！

香港獨立
香港獨立
香港獨立

香港獨立

獨你老母

係 萬一人權衰埋 真係玩完

香港獨立呢四個字仲唔實際過天滅中共

拉

agger

所以留條後路無壞，暫緩係俾面Solomon，佢搞唔掂都係要靠自己獨立，沒有主權哪有治權

喺共產黨底下有民主仲難過香港獨立

所以臨政係要暫緩，絕對唔可以妖魔化同撤回

想就唔好水面講

五大訴求

唔好再提啦，要底下做

連一樣同狗同等級既武器都冇講咩臨時政府

【警世良言】中共劇本係想抹黑「香港人打砸搶燒」，然後種族滅絕！

毛澤東：西藏越亂越好，可以鍛鍊軍隊，可以鍛鍊 基本群眾，又為將來平叛和實施改革提供充足的理由

大家要冷靜, 理性分析, 我地唔可以變成中共口中既暴徒

醒少少啦...
豬撚到, 大家心照呀唔使講出口